反送中要角接連被捕 林鄭：抓到沒人示威為止

香港政府配合中共，打壓「反送中」運動持續升級。自8月29日起，參與組織反送中的重要人士相繼被捕，包括香港民族黨前召集人陳浩天、眾志秘書長黃之鋒與眾志成員周庭等人。此前有消息指，特首林鄭月娥在不久前的閉門會議上敲定「毒計」，不但拒絕民間五大訴求，並要求多抓人，直到抓到沒有人出來示威為止。

反送中重要人士被襲擊、被捕

8‧31敏感日臨近，白色恐怖籠罩香港。8月30日上午，香港眾志在臉書官網發布訊息稱，眾志秘書長黃之鋒於早上約7時30分前往海怡半島地鐵站途中，在街道突然被推上私家車被捕。他現被押往灣仔警署總部，據聞共以三項罪名拘捕。

隨後，香港眾志證實眾志另一成員周庭也於今天早晨在家中被捕，同樣將被押往灣仔警察總部。目前尚未獲知兩人確實罪名，已安排律師處理二人的被捕事宜。

而在前一天晚上，前香港民族黨召集人陳浩天準備前往日本，在香港赤鱲角機場出境時被捕。

29日深夜11點，陳浩天在臉書留言稱，他在香港機場出境過關時被扣留，初步被告知是香港警察提出扣留，但沒有任何人告訴他是因何事。

與此同時，香港民間人權陣線（簡稱「民陣」）發起的「人大八三一落閘五週年」集會遊行，收到警方發出的「反對通知書」。民陣召集人岑子傑和「光復元朗」遊行申請人鍾健平，均遭遇不明人士暴力襲擊。

民主黨29日晚發表聲明，強烈譴責這些蓄意襲擊、意圖以卑劣手段滅聲的暴力行為，並要求警察盡快緝凶。目前，兩案皆無人被捕。

林鄭閉門定「毒計」

種種跡象顯示，港府打壓抗議者的手段正在升級。此前已有消息稱，特首林鄭月娥在最近一次閉門會議上，不但拒絕民間的五大訴求，並要求多抓人，直到抓到沒有人示威為止。

《香港01》日前引述香港建制派消息稱，港府短期內不可能回應民間五大訴求，因為港府高層研判，即使答應一至兩項訴求，示威者也不會接受，但要一次回應五項訴求，幾乎是不可能的。

消息還說，尤其是成立獨立調查委員會，一宣布就會重挫警隊士氣，到時還有誰會幫政府鎮壓遍地開花的示威行動？

因此，港府敲定策略，與示威者打消耗戰。警方會繼續暴力鎮壓並大肆拘捕示威者，能多抓就多抓，把勇武派示威者全抓光，希望以此平息運動。

香港警方暴力升級

上週末，警方對示威者的暴力打壓開始升級。24日的「觀塘遊行」，港警再度密集施放催淚彈，驅散示威者。遊行結束後，遊行申請人劉穎匡與17名同行糾察和義工，均被警方非法拘捕。

25日「荃葵青大遊行」，港警首次出動水炮車與裝甲車清場，並在雨中向示威者密集發射催淚彈。當晚，警方甚至真槍實彈威嚇示威者，至少3名警察拔出手槍指向示威者和記者，1名警察還開槍恐嚇，遊行結束後又有多名示威者被捕。

據警方通報，24日、25日2天就拘捕86人。目前警方至少抓捕811人，最小的12歲，受傷者最小的只有8歲，有路過的市民也被逮捕。

此外，不少示威者被捕後身受重傷，需入院治療。據香港北區醫院的護士表示，醫院接收的被捕人16、17歲，全身有不尋常瘀傷，甚至嚴重骨折；在急症室觀察病房期間，大約5名警員看守一人，幾十名警察在場，警方還要求監視所有治療過程。

護士Judy（化名）透露，來到（醫院）的示威者幾乎每一個都說，被警察打。「甚至有嚴重骨折，最誇張照了X光，發覺整隻手，只有一層皮連著；要去到多大的力量，才能造成這樣。我們沒什麼可以做，最擔心是（傷者）插爆肺，（傷者）坐起身也會感到極度痛楚，根本吃東西也很痛楚。」

然而，警方卻在記者會上辯稱，示威者受傷都是被捕時反抗所造成的。不過，不少媒體之前拍到畫面，警方在抓捕時，對已被壓制的示威者仍暴力毆打。

林鄭或逼出更大民怨

林鄭月娥27日在記者會上譴責示威者暴力，並駁回「成立獨立調查委員會」的訴求，再度拒絕回應民間五大訴求。新唐人資深記者、主播李大宇在其主持的《拍案驚奇》節目中分析，林鄭這種做法可能會逼出更大民怨。如果當局不能和平解決問題，而是用鐵腕往下壓問題，這場反送中運動將永無休止，「野火燒不盡，春風吹又生」。

香港人權律師、國際知名時事評論員桑普日前訪問台灣時對媒體表示，香港反送中將繼續做下去，因為中共不會妥協，只會加強鎮壓，它們想拖，不回應五大訴求，但拖對港人有利，很多年輕人有必死的決心，他們有這個覺悟；拖對中共不利，因為國際局勢的變化，主動權在別人手上，不在中共手上。

「香港反送中持續升溫讓中共很恐懼」。桑普指出，中共怕香港人、怕臺灣會受到影響，也怕美國、怕其它國家。對於香港來講，中共要香港變成死港嗎？要讓七成以上香港資本市場完全垮掉，它們走不了資嗎？它們的黨官、貪官污吏想把香港掐斷嗎，這對它們有什麼好處？

他強調：「香港人回不到過去，現在只能用這個方式來對峙。」

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

香港的考驗

先把可能的行動結論寫出來。明日的人數不能少，勇武要潛藏，但防護裝備要有，流水，不要被捕。

六位議員訪美之行，不論他們說了甚麼，也的確改變了美國對香港的判斷。（他們的確是正式民意代表）幾日以來，美國議員就香港問題發言的次數減少了，外媒也有點平息事件之勢。若然，明日的人數太少，外國會認定香港的示威遊行已結束，對香港不利。

可是，若然爆發了很大規模的武力衝突，以致有警察死亡。國際上幫助香港的一眾議員和媒體就陷入尷尬局面，香港獲得的支援就減少。又或者是大批勇武者被捕虐待，使之後的勇武人數減少，戰爭之後就很難打下去。

今日大規模拘捕我方陣營的人，一方面是要嚇退人，另一方面是要激起勇武戰士群起出來，如今的情況是危險的。然而，示威人數足夠的話，仍然能化解這危機。在行動上，要高舉更多美國國旗，消除美國人的疑慮，希望重新爭取美國對香港的支持。

即是百萬人遊行的策略。天佑香港。

8月31 自由行

被禁也要出

下午三點見

咁你預備圈撚曬成個香港比我地坐監都得啦 死閪婆